[IOS/AN]原始守衛戰-石器時代

官網:

下載:

此私服只限手機遊玩,如發現多開 使用模擬器 會被停權封鎖

此私服設有離線掛機,無需長時間在線才能升級

此版本應該是2.5

玩完 互孵時代M 封測 真係不堪入目
係APP Store搵到呢隻 真係原汁原味

咁我不如去pc搵隻私服玩算
放棄唔玩

PC私服就係個個5開單機..有外掛
依家只限單開 只可以用電話玩..咁都唔夠原味?
倍率 同埋 內建速度 亦唔係以前咁慢

好唔好玩

玩左一陣 依家升到30
以前石器咁玩
佢都簡化左 任務內建有自動尋路 無需手動 課金向小
有自動遇敵 AI自戰 AI遇 1LV寵物 方便得黎又冇失去原註味道
可以一試

黎留名

捉緊紅虎有多 如果有巴打要請出聲

捉緊紅人龍 有巴打要就出聲順便捉埋

一個人單開點升

係頻搵人?開個公會係公會搵人?
要升實有方法既
PS:60LV前有新人道具 可以開AI出黎組住黎升

巴打有冇野唔要送我
岩岩dl左唔係好識玩

d任做好耐 冇乜方向咁玩•

你係邊 我過黎比您 我係龜洞升緊人龍

巴打你有冇玩過以前石器 ? 如果有唔洗做任 佢下面有個便捷可以去升LV
你新手物品有個道具 可以開3隻機械人出黎組隊 唔會咁難打
D任如果要完美轉生先需要做 正常都唔會做

烏努力線
魚村 起點

Lovemummy

你係魚村啊 佢推薦唔係加村咩..我好似係達那線

我黎搵你

推

巴打玩邊個server?

係咪無加成Exp?

全部ser共通 只係唔同線

每日登入夠1個鐘 可以係活動到拎雙倍經驗 好似係#

岩岩裝左 扮工時間玩 正

利申:裝埋右

如果有一個正體版就perfect
早幾年香港版官方石器擺上手機咪好囉

呢隻真心做得好，如果出個台港澳正體版一定大愛歡樂，而定隻石器M仲on9

大受歡迎*

我都覺得呢隻做得幾好 課金位又冇乜

但得咁少倍經 會唔會掛死

佢本身又送雙倍經 又送智果 應該都唔難 我離線掛機左都未夠1日都90了

有冇近照圖睇下

互孵時代M係點?

掛緊80-120

石器時代M咪互孵時代囉
你睇下出面成6-7個post都係刷孵蛋

不如一齊解4大

有冇人知點解新人冇經驗

咩叫冇經驗

我都想解 但未120

唔使120

太低驚唔夠打 同埋未解成人

有無人開tg

出村打怪冇經驗，打左十幾分鐘都仲係LV1

人開啊

佢捷徑個到你搵升lv可以去

打左一陣都仲係冇

你係咪揀左乜野 族戰ser定禁左離線掛機 冇可能冇架wor

入左族戰ser，thx 巴打

真係人多到癲

好多真人吹水 正 btw問左啲老手話打石龜賺石幣係點賺??

版本去到2.5？ 寵物有邊d?

我都冇問過 巴打知道請教

暫時基本咪 虎 雷 暴 人龍呢d 叻小小咪 4聖獸 馬年 好似係

人物大於80級以後可以考慮在漁村24便利店購買採集工作證,然後去龜洞4層打80級的石龜, 擊敗石龜有概率獲得龜殼8和9,在卡魯他那24便利店或者薩村便利店都可以獲得不菲的石幣。

佢官網教

多謝巴打

已經係最快既方法

1lv 綠虎咁難捉既

藍人龍捉咗兩隻
一黎就
60 13 8 6
60 13 7 6

但係得4.6-4.7成長

通常咁勁三圍應該都4.8-5.0

佢呢個設定係咪特登搞到隻隻1lv三圍都勁？

一開始打咩升會快d

升高lv d就一捉入魂

我都係睇住佢排行榜捉架咋
聽講總成5.0以上 體有9.8以上先值錢賣返到出去

佢右下有個便捷功能可以去升lv

幾時有得騎野

好似唔錯
唔可以用模擬器玩

未玩過石器難唔難上手

公會已開
第296頁 篇號2954

玩緊 打唔上7黑 有無人一齊玩

開左tg 但唔知點分享條link

咁快上到7黑

只可電話

騎寵內置有 自己捉寵 同寵要100忠

呢隻似D樣喎 畫又同以前一樣

石器M個D改到不倫不類

以前石器玩血敏人 , 呢隻手機版玩咩好?

力敏方便升LV?

邊度有官方攻略

50~80 升lv 劇本去邊, 一搭飛機就斷左要手動行

隻m真係曲線幫呢隻宣傳

其實官網咩網址

未解4大

申請左

咁初始三圍即係冇參考價值?
以前藍人龍體有10.x, 攻有2.5

加入！

佢排行旁到有個官方數值

個陪練有bug 開唔到黎用既

過左60LV就會冇左

Cap 張圖睇下，我淨係見到第一名lv 1咩三圍

9lv 炸

52lv打象都係咁飛

請問係咪30lv 就可以去捉老虎練黎騎唔駛去學？

有冇巴打送d人龍同一隻綠虎比我騎

咩名 幫你捉

玄黃果d都有自走?
咁玩落去部電話咪爆炸

但我想問一問一開始用咩打寵好
綠虎岩岩有人掉左隻出黎 執左

好似好撚正..
係咪有license架
最怕好似私服咁玩玩下執

正撚到

我開左TG谷 但唔知邊到搵條link出黎有冇巴打教

自己入

初頭是旦無所謂

開人要用殘體?

岩岩開始玩

好多巴打都繁體名

我重玩 有無巴打一齊升

我又要
確認過眼神

有岩岩開ACC

入tg講

想問D寵點賣比寵物店???

試下用模擬器玩唔玩到先
玩到我就玩

要人龍地下大把垃圾1LV執

玩邊條線
模擬器玩到

一樣，全部共通

邊到有得執

用模擬器玩到 但萬一比系統偵測到就會被停權封鎖

封先算
去汁隻寵先
見到隻老虎汁唔到

邊到有同易汁到
汁完去升LV

我比較想知係咪真係BAN

9成唔會
邊到有寵汁

同入埋公會我叫森林賢王

家族叫咩名

上面有寫

邊到捉寵點?
同1LV用咩寵好?

試吓玩先
早幾日玩呢隻
入咗都好似幾多人玩
但用電話個touch怪怪哋

早幾日都見到呢隻d 大陸仔 台仔 都一面倒負評 所以先冇玩

想問下邊個模擬器玩到
bluestacks同夜神都玩唔到

玩過 悶

汁左幾隻綠虎

應該限左唔比用模擬啊玩

可以升LV

石幣係咪冇用?
交易都係用金幣?

呢隻精靈王正好多

同有冇帶升團
其實係唔知點升
依家10LV去左佢推介10-25個到...去到打20LV龜唔夠打

召喚2條友出黎打

跟往就慢慢掛

想快d既set 每 round 防，1lv去海主人入人隊打都打

想問一下地人龍個洞幾lv 先入得
行到去唔俾入

做30lv成人禮？

完全升唔到lv
做任到9lv 去打怪都唔識加exp
隻寵又長期keep 住1lv

個召人道具係咪bug黎？召完無反應

未做 而家做

入錯族戰ser

有分嫁咩

我捉親D雞成長率都係得3係咪正常
捉撚左成十幾隻

巴打用邊個模擬器

1lv 好似全部都係3
你升下先啦

我一捉返黎就十幾LV都係3

要升下先知成長率

好
無玩過石器咁制

幾好玩 私服自製？

係龜洞執左隻4.899999 藍人龍

負碌

邊個先開到.. 唔想掛到部機打柴

有離線掛機

點賺錢?
同埋 打番黎D肉都賣唔到既

有冇巴打送野

點解d 人咁快有4聖獸既

點樣可以坐航空？
依家4x lv

飛唔到過去 奇努伊村 升lv呀

點隻加美

係咪要等佢嫁？

求一隻紅虎

啲任務自動導航好撚戇鳩

想問下戰鬥有冇得開加速？

本身已經加左了 原來起碼慢廿陪

ID:含燃
LV:120 做左4大 好多其他任
升到127轉生 有興趣加我
下面有轉生應該做咩任變完美轉身

50lv重打緊海主人...去下個場打13x lv...唔夠打

想問下狩獵許可證係邊買

當我無講過

係咪剔左個D先係
定係全部都要

係咪127 lv 一定要咁樣點先完美？
升到140唔會多d點咩？

玩落都OK
同尋日冇離線自動掛到機

得左
搵到隊有個1XXLV帶既
好快

騎緊老虎
係地下執埋隻人龍

想問用咩模擬器玩到?

用夜神開唔到GAME

呢隻野好似早一兩年個隻黎，似係改個名又重新黎過
之前好似有desktop版

捉下黃虎先

用手機玩
模擬器會被封的

玩玩下都OK好玩
人多
所有野唔算太變態
有得離線掛機
個SER暫時算穩定
係冇繁體字

個server多唔多人玩

有冇人打緊
剛玩，我自己十幾lv走去捉左緣同黃虎
但唔夠我開始隻免仔勁

岩岩DL落黎開始玩

想問下佢課金係咪又可以抽寵?定係課金係無咩用?
佢商城係點?

我都係十幾LV 點ADD 你？

唔洗抽寵 寵都係捉
課金可以快d解任同有d稀有寵
但無課應該可以透過活動拎到稀有

課金可以買金幣, 金幣可以同其他人買勁寵, 勁寵可以自己捉自己解但要運..好似係咁

發覺打50-80地區大象出牙10一粒賣13000仲正過打80-120地區出貝10賣得3000...
我有冇理解錯?

用簡體真係一大敗北
有冇既打抄Q隻GAME出正體版上架

你講回憶石器?
唔係黎wo

有冇人答一答?

石幣有咩用

應該係唔差得遠

買裝備買羽毛過海關⋯

好似叫我想玩石器
之前好多巴打玩，電話同電腦都玩到，後尾間野連app都無9埋，原來改名又重新黎過

屌，真係

同點解我騎到綠虎騎唔到金虎

正常

好有以前d感覺

點正常

有咩稀有寵?

成長率點率出黎

只可以騎其中一隻嘅虎同雷龍

好似轉寵都冇,
冇咩野做咁

點知自己可以騎邊隻?

用唔用到以前個acc

上網睇自己人物隻色

其實有咩玩
練功又自動又掛機
任務我睇樓上位巴打講除非完美轉生，否則唔駛解？

冇咩野玩
有得刷樓,不過要求好高

咩叫刷樓？

我以家都掛緊，但好似無咩目標

打BOSS

寵捉1LV同高LV既 有乜分別我乜都唔識

lv高成長差，lv1養大成長才會好

我係舊石器玩家，唔知呢度係咪咁
我諗應該係

咁除左成長率 有要睇D咩黎分隻寵值唔值得升呢

咁除左成長率 有要睇D咩黎分隻寵值唔值得升呢
仲

用唔到
搵笨

點樣答航空？
我去左同條女講完野又冇事發生
去調查個水牌又冇事發生？

升LV 打單體比怪圍. 想搵把弓 又搵唔到

我都想問點囉弓？要自己買料合？

要組隻野之後 打go

我以前玩最舊版本無呢d
佢出公車我己棄game

那間公司太西

我無玩過石器
我細個無電腦 有電腦個陣已經係天外 吞1年代

岩岩開波遇左十五分鐘先遇到隻1lv黃虎跟住俾其他虎打飛左

我隻人要騎金虎 但冇路線捉 點算

上網搵位置
再自己行過去

琴日汁左隻火人龍得4.7 成長 依家升到50變左4.9

老虎而家唔使跟顏色騎

話時話！我隻初始寵藍色免仔有5.0x 成長
攻擊力勁過自己捉d老虎同街邊執的黃龍人
預測140級有32x 攻
我記憶中呢隻野廢架喎，呢度改左？

應該改勁左成長 我都覺得隻兔好勁

50之後應該去邊升？去打大象好易死

組人升 象之後冇得單機架啦

個問題係好寒酸

我有個問題
電腦版同ios版係咪唔互通？
我download左官網個個入得返舊帳號

仲想問
早幾版有人講打像賺錢
我打極都無牙

我係去50一80級練功點
冇錯吧？

有冇去買工作證先？
薩姆吉爾村24店左下最入條友買

呢個係咪？

我五十級到七十幾級都冇

Yes
你要有份打控憐隻怪先有，人地打死式者離線掛機都無

咩叫有控憐？

之前掛機多
而家開住打
睇下有冇
我經常有分連技打死隻象啦

窮到剛才去賣左轉肉啦

REALLY?!

點解我騎唔到隻紅虎既

100忠

係咪未學騎寵？

係咪所有線都一樣?

巴打是咪去我貼個條link度dl?
我諗唔得啦，我用我舊acc都入唔到
加上去佢個forum同埋app store comment度睇都幾肯定佢cap完水就重新開過

求教升lv 應該要點加點

漁村搭加美航空係咪有咩條件？
撳極個npc都唔俾我搭

D人咁多機暴既 咩事

雞野黎

緣暴都係10金

有冇人教點賺金幣

要等隻野黎 點佢一下就自動加入隊伍

有冇巴打加好友一齊玩

入左人地隊吸緊lv

琴晚先開始玩

都係掛掛掛掛掛掛掛掛掛掛

無咩目標咁係到掛機

去pk囉

得9x lv咩都冇寵又冇
點p

同線2有條大波妹成日派低lv虎

Where

唔記得
叫唔知咩兔兔

咩位置會汁到？
有時係加加村寵店都有人掉D廢人龍可以用下

D寵點解好似好易有咁既
解咩任有？

線2加加醫院尋日出埋聲
我驗埋佢貨9成大波妹

捉唔到高成長藍人
全部都係得4.7x

點睇成長,求問

成功100LV

寵物>>>>

因為有5.0成長黃虎 .有無巴打要4.75成長黃虎？

同問

人龍 象個堆要唔要証先騎到?

好似未開放

比錢

比唔到
冇支咩付寶

2.5ver pvp係咪放精 轉屬 肉博咁打？

見你哋用到nox玩，係咪要set啲嘢？我一開app就彈

起身已掛到110

另1個分身都70左
今日試下捉人龍掛賣睇下賣唔賣得出

想問下點解你咁易搵到人陪你掛，新手搵唔到人陪掛

周圍加人
入得9成唔會踢你的

有冇人知點擺攤
佢話石幣不足

原來要2萬
同汁到隻風雷龍
試賣人龍睇下賣唔賣得出先

有冇Group一齊玩

有冇巴打知點合勁弓
隨便買左把玩成日唔中

有冇賺金幣方法
有咩係可以拎去開檔賣金的?

感覺都係放棄好

石器回憶!!
剛download了

唔好玩
限制多

物價貴
課金難

同問用咩模擬器
被封有咩所謂
用夜神係咁閃退

咁快有巴打放棄

我入左TG group, 但無人講野

點解發現隻寵唔識升lv既?

想姐
都係再堅持多陣

係

lm
不過殘體

雙開中
閃退姐係咩意思

想賺金幣其實我覺得捉老虎係好出路

石器m重悶

同問夜神模擬器玩唔到，入game即彈

有得玩啦咩？

捉咩老虎 詳細小小

同我見人地140lv 5成長都係100金
而白虎1隻成10萬金

有幾勁

有時間未洗好既紅虎/綠黃虎，有4.9至5未可以賺少少金幣

頂多100金起200金蚊
而佢100蚊就11000金
係好唔值捉
但我冇咩支咩付寶

我想問新手任係咪做到申請家族就完
登出左一次之後無哂導航

咁慢慢賺下，又可以洗靚寵比自己其實都有賺既

依家騎虎係最好
咩咩係個頻見到有人送4,9虎

我隻新人，魅力100 忠誠100 騎唔到寵係咩原因

bug

岩岩玩先知朱雀活動完左無耐 見到有人賣4萬金 好想課

以前玩一直都係騎虎，直到金飛先少左玩家騎，一隻好既騎寵，已經係最好既基本，一隻靚虎基本可以陪到尾，所以好多玩家收虎

我冇咩叫人收虎
周街都係

同排名有得比既老虎根本係缺，練完高等5成長既老虎成日有人求

成功賺左19金

都話左既啦www

唔係你個招
我係是但捉再升30LV當任務綠虎賣

升左12-13隻

有冇D 幾百金幾百金既賺法?

嘩屌咁都有人買？

有
但你諗真D
10蚊1000金
20金 同垃圾冇咩分別

今晚放工下載先

唔好玩的

再賣2隻
依家57金有咩好買

綠虎

咁我不如用自家課

同搵個分身開加倍
升多20隻

你係度講左出來！今晚我就練三十隻賣18蚊一隻

新玩係咪有巴打捉人龍

同你留意下
佢有幾種任務野
咪搶飯仔

呢個係咪呢到既族？

轉左捉虎
我諗諗下人龍好難賣
捉虎當解任易賣好多

我叫比卡超 一陣入

講下笑
其車我都半棄game

有d悶
同有錢都冇咩買
黎黎去去果幾樣野
白虎就20萬金1隻

Ranko申請左

係咪有人要人龍
我試手捉埋綠虎
各3隻

要就叫/係圖到等
依3隻人龍係中等貨
我諗往賣50金的

我想問你隻錄虎有咩特別可以賣19金？

老虎練左幾十隻4.8成長唔要直接掉喺地下⋯
乜有人要架咩

我搵左法師開光

賣1lv?
咩三圍？

真係有d悶 又升得慢 又冇野好買 d乜蛇又唔知點先有

端午節活動
岩岩過左
又係個句
普通虎就唔洗錢
白虎就20萬金

捉到隻5點幾紅龍賣左2000，正！！
教完人去捉虎賣冇人同我搶人龍市場，一堆人去搶虎，紅龍萬歲

屌 未又係十幾蚊 做咩姐你

龍之鱗有咩用

我有2隻5.0 50都冇人買

起身變到150金
睇下買唔買到隻機暴仔

呢個服藍暴點解？
真係要一條條咁答？

綠虎要咩成長先要得過

呢個版係咪無伊甸園？

點解我打左1日都打唔到一個既？機率係咪好低？

龜洞點去

一開始1-10lv去升果個

有無人識合合成裝備？

之後上去?

4樓

上網搵 用布克布克合

成90LV 好難打

去到打左陣就出左
睇下賣到幾錢先同好難打
D龜好硬

同只係咁小錢

我尋日賣個隻5.1幾好像，今朝問人個個話平抵收，仲問有沒有貨，隻野同排行1好像有得比

師兄你用夜神玩到?

我用夜神, 再DL 官網個APK, 開個陣黑畫面無畫面

隻野幾lv

老虎5成長已經係超極品，有4.9幾已經好難捉到

賣個時升到10幾

我都打到隻5.125
幫我睇下賣到幾錢好唔好

你隻幾等?

你要升高等，穩左先有人要，未穩冇人要

行過捉到隻4.9

綠虎最高4.9x ,
未到5.0

好似搵隻好野
4.957成長
20金
點睇

黃人龍無得捉 有4.95都算係咁

先24lv

係仲要20金
升黎打龜唔錯
買唔買

差唔多定
唔會掉到4.6~7的

4.95 同4.90 已經兩個檔次
24唔叫定，但係可以博下

幫我睇埋我上面隻人龍值唔值錢

500金買咗隻5.0xx機暴
抵唔抵？

有冇圖

咪話可以博下囉

掛緊 今晚放圖

係我樓上個隻紅人龍
依隻

9lv太低
攻起碼要2.45 - 2.5先叫勁紅人
仲有血一定要有10, 呢隻肯定冇
防敏keep到都ok
中上貨啦, 4.9-5.0左右

Btw你地係邊條線咩機睇地攤多？

新手裝game後 畫面
背景色是藍色 不是彩色
有沒解決方法

其實我寧願平價買1lv靚三圍自己博下，人哋升到一半100lv擺得出嚟賣嘅都係中上貨，極品唔會地攤賣比你

又捉到隻好紅人，但40lv 成長仲未穩

相呢?

同依家最有價值又捉到係得紅人龍

5.1浮動？

好似唔錯

自動捉寵 係咪唔識捉埋？

仲係5倍
應該定
20金買左隻平野
再掛升1晚
聽日打龜刷石幣

想問大家家族係咩？？

500金 算唔算抵？

呢隻ok 呀上品, 偏向攻防, 敏低D冇所謂, 血又有10
極品就真係攻防敏有曬, 成長5.1x, 差個0.08-0.1就係敏, 或者落埋攻bump到 140有370攻

扑中左啦, 20金抵玩
平時係邊shopping?

去線2-3 10蚊店
咁岩我解5兄弟任拎左幾隻人龍都係廢野
加埋話打龜可以賺錢
準備試去捉綠暴先
可惜騎唔到

點打龜賺錢?
幾個server多10-30蚊店?
邊條村?
利申: 未試過shopping

加加村
通常2-3線就平d

上到去1個人都冇
唔知遇唔遇到

不如開個tg group 小弟琴晚開始玩 無石幣整客 騎唔到虎

連登有無家族

整容

唔洗整容。整隻騎寵。 5000自動升到100忠

原來去錯地方
終於有人
應該冇錯

去升lv
升lv都會加忠
跟往就騎到

我琴晚掛機俾人飛咗 魅力得返0 啱啱捉咗幾隻紅虎全部都係零忠 升唔到lv 有冇巴打有＄5000借俾我

成功汁左隻

嘩開心

2手貨

0忠會走寵架wo

係呀係咁走升唔到

你份人都幾開心咁容易滿足

有冇巴打幫到手

以前走咗就冇咗，宜家走咗仲喺度？

依家仲喺度 變休息

打機求開心嘛

寵物店而家冇得賣寵賺石幣？

再汁到1隻

其實自己捉都好易
用自動戰鬥加原地遇冇會自動逃走
見到lv1 會變番手動俾你捉

唔駛做收買佬吧

捉緊
我自己捉左5-6隻全廢

無

5.2成長
放500金
睇下賣唔賣得出

仲係5成長
係到吸到120

想問下跳升仲會唔會影響成長率？

有無跳lv升

佢去奇努伊村個腳本應該經海底洞去仲快 漁村同卡魯他一班機好耐

我20lv就黎依到
有跳過應該

好多綠暴汁

一嚟殘體, 二嚟見到個apk要拎嘅權限咁得人驚, 真係唔敢玩

整魚套賣錢啦 賣石幣賣金幣都得

呢個服睇機暴除左睇4圍 仲要睇T技 ，6T以上先值錢

6t有咩用?

原來咁架

你幾點會上線，5000我交易比你

我個幾隻低lv5.2成長有冇價的

同110-125可以去邊到升

6招唔同既T技 必須有一招係T一擊必殺

新手想賺錢 其實不停關分身刷新手任 兩分鐘兩萬 好過打龜殼

隻game有無腳本？

有咩方法賺金

新手任邊度接?

要新人物
揀新手跟往跟往做

屌

但石幣冇咩用
D人用金交易多

魚套 我賣一百金一套/抓守護獸 擺攤

有冇高級d
同我感覺到上限
黎黎去去果幾味

寵又係黎黎去去得2-3種

1隻白虎10萬金
1套先100
仲要好煩
幾套先可以買到隻白虎

而家搵到錢啦巴打 唔該晒 你叫咩名

無依

有人送

咁好？

平時可能做得善事多，日日派好多4.9幾差點5.0既紅人龍比人，所以到人地做善事比我www

數學家 btw 依家白虎好少賣金。係賣人仔多 同埋白虎冇得再拎了

只可以同新手們講 唔好課金用金幣買石幣咁on9 同玩家買係講緊1rmb=100萬 。

其實去多人既分流 再去啲寵台不停用普頻打 大哥 可以送我寵物嗎？ 叫叫下就乞到返黎 多數係紅綠暴 冇咩人要

13攻 唔係差差嫁喎 行大運

紅暴都有，咁我去乞啦，超鍾意暴龍系

其實唔睇成長，玩住先都可以頂下

有無公會或一齊玩

照早起身

同我發覺一係唔離線
一離線個隊就散
次次都係同我離線差唔多經

漆黑飛機姐係咩
同我見到有個巴打又係到捉緊人龍

有無人用到夜神模擬器玩？

我用夜神一開game 就黑畫面無野睇

返工想係電腦玩

岩岩捉到

家族加入唔到？？

咩係魚套？點整？

想問依家有無英雄島？

巴打請問你點樣用夜神玩? 我玩唔到

唔識答你

隻野有冇5000金

想問用左智果, 離線掛仲有無效

捉左1日
最正都係依隻
佢依家5,4保守估計差既應該都有5.2
自用定賣左佢好

好多人捉
今朝賣左500金個隻都係係到汁

有人派T2T3機暴
我拎左5-6隻

咁撚正
咩ser

點解咁好賣架
咩三圍先賣到500金？

現在想捉雷龍

捉左好多唔記得
只係記得10lv以下
5.20成長

好似係依隻

ser1
成日有人送野

一入post睇到啲圖仲以為係以前電腦版
石器係我第一隻玩既online game，好懷念

留左名先，今晚放工返屋企玩
想問有冇tg group or 家族之類？

機暴帖拉所伊朵，一級四維，55.13.10.7，要點，機暴是一個遲早人手一隻的寵物，人物五轉黑暗精靈王老爺就會送，四維很飄忽，我給的只是參考值，血量不低於51血的成長都不會太低，血量成長9.1-9.4可用，低於9.1算貧血了，因為火風屬性，機暴血量不會太高，看官們不用糾結。三圍成長比較波動，沒有固定值，三圍總和大於等於29就很不錯了，如果達到30甚至更高，成長就低不去了，機暴的價值其實並不是成長，而是它的技能，有些朋友弄不明白T的含義，不知道為什麼5T甚至6T那麼貴，我在這裡給各位粗略講解一下！一擊必殺改這個技能只有機暴有，簡稱T技，當機暴忠誠度偏低，在戰鬥的時候會NONO，也就是不聽話，它會隨機選取甚至疊加自身技能欄裡面的T技（也只有T技，注意，背水一戰3不算），然後衝上去咬，一下甚至可以高達幾千傷害，這個就是6T機暴的價值，所以如果你幸運的抽中5T甚至6T機暴，那麼恭喜你，這是比抽中水龍還要幸運的事...

5T = 5個一擊必殺改？

我都唔知
可能係掛

以前聽人講拎去學曬普通一擊必殺就得

它會隨機選取甚至疊加自身技能欄裡面的T技

背3+全一撃必殺改

人地依隻都係750

點解啲人有咁多機暴 ? 係咪得5轉先有？

巴打可分隻黎嗎

己升
隻隻都廢哂

隻game好似有樣野叫機暴蛋
d人想刷t5機暴好多t23變左副產品

廢都無所謂的

好吧
整多隻5.0~5.1綠暴比你

多謝巴打
係邊等

去左捉綠暴

依到等
檔入面綠暴任揀比左你先

都係返黎轉升lv 好難遇

巴打咩名

你到就見到我我係5.2綠暴隔離

綠暴冇人要???

成功賣左4隻

俾隻我

咁賣綠暴抵屌過賣魚套

已送2隻
淨返2隻
1隻自用
姐係只可以送多1隻

今朝捉左隻5.4
個隻應該貴野

到店隔離搵我

咩ser

仲有1隻機暴
先到先得

又1隻5.4
送完野運氣係好d

同依隻
1lv頂班
升落廢野

好懷念 有無公會?

解玄黃要講一句 卡坦有夢德既殘體字 不過復制貼上唔到 你地點樣解

搵到了 原來對話頻有得禁出黎

得我1個就快推唔郁

岩岩玩，一陣入家族

又到新賺錢招
就係上漆黑打肉
1舊成20萬/20金

個成長幾日冇見過上線
應該遲早88

依隻有人賣750好似好抵

PK寵物推薦包含成長和獲得方式：
紅綠人龍，紅綠猩猩，加格，機暴，雞系，地火水舌頭系，紅雷龍。風蛙，齊娜。都是屬於高成長或者內定屬性較高的寵物。內定屬性包含（命中、迴避等等）。
紅人龍極限成長5.1 新人追求5.0就可以了。血成長9.9+為好。預測140攻350+
參考4V 50+ 12+ 7+ 5+ 捕捉地點：達那村外，441，104.
綠龍極限成長4.85 新人追求4.75足夠用了，血成長推薦9.9+ 預測140攻325+
參考4V 45 10 6 4 捕捉地點：琉璃13F到14F入口出，由於太遠，建議考慮五兄弟拿。
黃人龍極限成長5.1+ 新人追求5.0足以。血成長9.9+ 預測140攻340+ 敏210+
參考4V 50+ 12 6 7 捕捉地點：福村右上角出去抓野生回爐OR五兄弟。
加格極限成長4.72+ 新人追求4.65+ 血預測140級過1500 攻320+
參考4V 50 10 6 5 捕捉地點：柯奧海底通道南島一側１Ｆ（11，32）柯奧出發記得村里買通行證
紅猩猩極限成長5.2+ 新人追求5.0 血成長9.9+ 預測140攻擊345+
參考4V 55+ 12+ 8 6捕捉地點 吉魯島沒落的礦坑4F（55，45）
地猩猩極限成長5.09+ 新人追求5.0+ 血成長10+ 140預測攻擊320+
參考4V 58+ 12+ 10+ 5+ 捕捉地點：吉魯島福爾德村下方處（170，350）
機暴極限成長5.2+ 新人追求5.0+ 血成長9.5+ 預測140攻擊315 敏170+
參考4V 50+ 12+ 10+ 6+ 捕捉地點：五轉獲取
黃雞極限成長5.2+ 新人追求5.1+ 血成長過9，預測140 攻300 敏270+
推薦4V 36 8+ 4+ 7+ 捕捉地點：南島烏魯力村北方海邊（624，694）（668，690）
奇寶極限成長5.3+ 新追求5.2+ 血成長過9，預測140攻310+ 敏260+
推薦4v 36+ 9+ 4+ 7+ 捕捉地點：霍特爾村附近（606，194）（608，206）
水舌頭極限成長4.8+ 新人追求4.7+ 血預測140級 1480+ 攻320+
推薦4V 50+ 10+ 7+ 4+ 捕捉地點：北島柯爾克通道１Ｆ（10，31）（14，16）
火舌頭極限成長5+ 新人追求4.9+ 血成長過9.9 預測140 攻340+
推薦4V 45+ 10+ 7+ 4+ 捕捉地點：北島的迷幻洞窟（44，15）（37，20）
紅雷龍極限成長4.65+ 新人追求4.6+ 140推薦血1600 攻320+
推薦4V 56 11 9 2 捕捉地點：沙姆島奇努伊村附近（43，106）
風蛙極限成長5.1+ 新人追求4.9+ 140預測血1490 攻320+
推薦4V 55 11 10 4 捕捉地點：吉魯島阿斯瑪魯礦山６Ｆ（5，7）（6，4）
齊娜極限成長4.98 新人追求4.8+ 140預測血1600 攻300+
推薦4V 55 10 10 4 捕捉地點：轉生獲得。

老虎系
紅虎，一級四維，38.8.4.6，要點：血36以下可以扔了，攻擊要到8，敏到6，血無所謂，多半極品三圍都是8.4.6或者8.5.6或者7.5.6
綠虎，一級四維，44.9.6.6，要點：血42以下的基本也不用考慮了，就算三圍達標，也多半是貧血，綠虎貧血要不得
黃虎，一級四維，42.9.5.7，要點：血40以下也可以扔了，黃虎綜合分最高，所以不像綠虎偏血，紅虎偏攻敏，黃虎就是看成長

人龍系
紅人龍，一級四維，52.12.7.6，要點：本來想說血50以下可以扔，但是我的確見過49血的牛X人龍，所以，49血以下的扔吧，攻擊12點很重要，11點的成長我就沒見過好的，還有紅人龍攻擊成長一定要是2.4以上，這個比較偏科，攻擊沒有2.4的紅人龍實在也沒有必要了，9.8以下算貧血
藍人龍，一級四維，62.13.8.6，要點：藍人龍就是血，血成長沒有10我個人認為就是貧血，怎麼看一條藍人龍好壞，血要足，然後成長高，沒有偏科，人龍里面不是很看好藍人龍，但是有水系的人龍除了它就是水龍了，水龍這種東西要么RP要好，好麼土豪，所以，看個人喜好
黃人龍和灰人龍屬於任務得寵，就不分析了，沒什麼意義，任務給你什麼你就只能拿什麼，沒得選啊，如果追求這兩種人龍就老實在市場買吧，這裡推薦黃人龍，因為風系寵裡面，拿得出手的除了金飛和風拳，也就黃人龍了，其他的隨緣吧

任汁

易唔易出先

準備有波到
未打過唔做
可以搵個分身打跟往收5萬帶人飛上去

我有上架屌你

賣綠暴賣左成3000金
仲有20-30隻存貨
今日開始解任準備第1次轉生

而另1個打龜殼人今日開始可以打
估計1個鐘大約可以打到10-20萬到
而如果1個鐘拎去升魚套/綠虎起碼升到5~6套
1套100萬

有無賺金/賺石幣方法可教教新手

而打龜殼最 係佢唔識自動疊
要人手疊
姐係離線掛都唔會多

你上面

賣魚套/綠虎
1套60~100金/100萬

要升到幾lv賣 太耐無玩 咩都唔記得哂

而點解多人買
因為每轉1次2每個人都要1套
真係長賣長有散貨又快

四種鯊魚練到25 1隻最小10萬
綠虎就30 30萬

加埋你賣1套100萬

咁好快升到！thanks

咩係魚套有咩用

唔同屬性鯊魚
解任
想要完美人轉生一定要解
你打開任務都會見到

OK

同佢神秘封印要用活力解
解完有機會出金虎

就咁禁佢？

應該係
未試過

正準備可以帶人上漆黑

想問下邊到捉1lv 紅狗？

有咩方法可以同人交易石幣

要玩都玩哂
依家只係等掛到5轉

石幣冇用
金幣量少又係咩都買唔到
依家唯一方向係捉隻神綠暴
但我上上張圖隻5.18都係750金
最衰係要4大先騎到
玩到盡
/等佢出活動新寵
而端午節出蛇活動岩岩過左

都係玩懷舊

探秘活動開啟時間為每天10:00至22:00點（每2個小時整點刷新），開啟封印需要每轉110。開啟期間神秘封印將會隨機出現在薩伊那斯和加魯卡，開啟封印需扣除50點活力，有機獲得石幣（10000-500000）、水晶（20-300）、活力（10-300）、探秘寶箱
開啟探秘寶箱：
初級寵物碎片、中級寵物碎片、劣質寵物祝福碎片、普通寵物祝福碎片、2小時雙倍經驗果、4小時雙倍經驗果、8小時雙倍經驗果、月亮手環（3天）、洗點水、改屬性酒、命運之戒、金虎、藍狗套裝、三色人龍、三倍誘敵香等

入左家族，岩岩先48lv
捉緊紅虎做騎寵

電腦版時代已經係10幾年前... 咩都唔記得晒

金點賺

我頭先打繁體打左幾次都冇料到， 原來要殘體字

梦德

魚套即係點？ 點先換到錢

有無人ios係用企業版？ 課金安全性有無問題

係咪咩老虎都騎到？
騎到綠騎唔到紅 100忠

你係咪用新角色造形？ 係既話唔係隻隻虎都騎到
佢官網有騎寵參照表，你可以睇下

另外我想問離線掛機係咪唔可以用係原地遇敵打怪升lv?
我離線掛左陣入返去都好似冇加過exp

Me too, 十幾年前小學玩石器時代, 真係sell回憶呀屌

我想問問個參照表, 人地造型係咪唔計頭髮顏色? 咁即係睇件衫的色?

我課過了, 都係through apple個pay system

想問....點帶咁多隻寵上身同倉? 你地用金開倉位?

岩呀
依個就係缺點
只能雙開

我想問有咩模擬器開到隻game
想係電腦玩但又黑畫面

捉左隻5.X紅虎先知騎唔到

新手武器防具可以頂到幾lv
有咩裝備推薦下

漁村村長屋有個npc可以免費轉造形一次

無錯 唔洗追求啲靚三圍既 反正玩唔耐就棄驚

已棄

咁快

官網講到ios/an 版同以前電腦版一樣咁
電腦版冇晒人

Thanks 諗諗先

我想知有冇藍暴 有既話點解

一隻好既綠虎有冇咁難捉 成日出D垃圾

我用夜神一開就彈app, 點搞？

隻game禁模擬器

ching... 點用夜神開？ 我一開就彈app...

呢度個個post圖都係模擬器呀Ching

想問呢個server 跳級升 影唔影響成長

iMac有冇模擬器介紹

用夜神6.0.8.0可以入game

聰明
我張圖已有答案的

邊到學手下留情？

入到了 可惜三開就死機了

我用an機開都係我要玩石器
得ios係唔同game黎

邊度賣寵？

NPC唔比賣只可以賣比玩家

木10有冇人打到 我有伐木證打左幾粒鐘都冇係咪正常

係咪有TG GRP

WHY AR 無人玩啦咩
賺唔到金 好灰

見到想買就直接課

都唔知玩唔玩得長...廢事課

有隻LV100 5.175 成長綠暴 唔知賣到幾錢

玩左一段時間..
有隻水狗年, 朱雀仔,
兩條水端午, 一隻解任用既機暴...

唔好賣自用好過

課咗23蚊支持下

玩咗幾耐？隻game寵啲成長改到有啲亂

其實成日諗咁多檔邊個會睇到自己果檔

玩左唔耐大約兩個星期. 我都係靠個內地朋友幫我貨左少少金
不過最好都係唔好買佢D金, 金其實我發覺唔多值錢. 唔係真係買到好多野
寵既成長佢改哂好似好平衡咁, 寵無專用技, 其實係買個樣
不過你依然係可以從隻寵既1lv大約估到隻寵既成長
只要血夠多其實隻野廢極好有限, 1lv三圍唔洗咁執著
退一萬步黎講, 差0.1成長其實都只係3樣平均值去到140lv差14點
出到場差個小小唔覺得真係爭咁遠, 解任更加無所謂啦

背景係2.5 無呢個技能, 將來有無就唔知

你會唔會係因為離線掛機打, 離線掛機係唔會打到任何素材

隻game講野個度有個哈哈笑公仔,
禁入去會有好多指令可以揀,
有個位係叫任務
之後有D需要既對話可以打

多數都追求極致 完美
物以罕為貴
成長改到有少少怪

我覺得呢度都係Level重要d. 快D轉生升上高lv,
去洗百人道場同打閰羅係最好..

打百人 閻王有咩用？

百人可以買到凱8G3, 係呢個版本拎黎合凱10G4既重要材料之一

閻王打完會有機會得低/中/高級寵物碎片, 換聖獸靠佢
高級好值錢下, 大約2800-3000金一粒

Thx

想要把弓..唔識點合

通常都係用精靈王之弓, 合出黎既少箭D, 升lv黎講精弓夠做,
解完四大拎4大証明上漆黑 好似係16樓同個肥仔換就有
然後新手可以考慮一開始set 地10同騎綠虎

0轉單挑緊漆黑 有D難

買齊氣打既話都夠, 正常一般敏血人都易打.

咩氣..好耐無玩唔記得

解任唔好用新手裝啦, 去奇奴依買個鎧甲然後係醫院買D氣餅或者去買阿布水

鎧甲滋3

新玩想打閻王最快2個月

我仲用緊全套新手裝
去邊度有得買現成 G3 同武防

宜家要, 之前未更新閻王無咁勁, 傳聞宜家全身10級裝都玩唔到
但如果係咁, 不如升堆刷樓寵然後5轉左先再慢慢用時間去研究成長好過啦

防具我覺得奇奴依既夠做啦

唔知點賺金...見到D平既爛機暴好想要
但起手都500 600

擺攤又好難賣出
無人見到

其實1lv 綠暴紅綠啡虎都賣到少少金.
而且機暴又唔係滿T 其實都無咩分別
為求解任用, 見平就買算啦, 我見過最平係200金
我自己收左隻都係300金 4.9成長

擺檔有無咩攻略
賣得平都無人睇咁

應該係我D分身
加埋賺左7000-8000金
仲有30隻存貨

送隻黎

有.. 話有平價白虎出清.. 就會好多人黎睇...

笑左 有無話擺咩村好
BTW 石幣點賺好

一早做哂功課
依個係黎緊方向

唔計裝往基本人物要125轉5次
轉1次起碼7~10日
到寵
騎火狗+4隻火龍

我有聽過唔少人其實係執番黎, 因為機暴係開公仔開出黎
d人一開就一堆
三圍廢同埋無咩T技根本唔值錢所以扔
賣可能都只係值100-200金, 我自己都見過好多次
慢慢搵一定有既

睇返前2頁
打漆黑2肉
1套30-50萬
賣左幾套300-500萬我就唔做

我覺得...上到漆黑, 打漆黑肉賣金,
同埋自己save係漆黑14樓, 得閒帶下D人飛去漆黑 飛一次就50000石幣..
都係好好賺...

同有個快速打閻王方法
去收個完美5轉AC
我見到好似70人存
咁就唔洗掛2個月自升

賣黑肉係賣比NPC定玩家

人

成日覺得對話UI唔太USER FRIENDLY, 不過手機來講都無計

你諗下人地只係+你組隊. 你禁兩個制... 就50000~80000蚊...

點睇
而我仲有另1個方法賺金
上網搵外掛修改器去刷閻王

收人ACC始終感覺有伏味..
而且我無RMB支寶or V7pay
同埋收個人可能要再比錢洗番點做番血敏人先有得刷王
我考慮唔到.. 但理論上可行
如果我有人仔比我都可能會咁做

另外我見到有D隱憂
呢隻game 1轉之後係會綁定QQ號...
綁左有無得甩唔太知

外掛就唔諗, 到宜家我都唔敢用電腦用模擬器開
費時D無哂心血啦

我1轉了, 邊忽綁定QQ?

點騎綠暴???? 有人巴打知??

右下角既第二頁. 可以揀綁唔綁

莊園持有家族..?

想問下5.02 綠暴賣到幾金? 新手冇錢

地下任汁

試下升到120lv先賣, 但其實都賣得未必多
又或者係世界頻道擺出黎問下有無人要
留黎自用諗下其他賺錢方法都好

有無人捉話橙蛙 遇左幾個鐘都冇

有冇人捉過橙蛙 座標 5 7 遇咗幾個鐘都冇

正常
你轉下SER睇下有冇人係到
冇人姐係去錯點
有人姐係你黑仔

綠暴唔好升
低LV先有用
高LV幾勁都冇用

無人

唔夠打
奧巴掉左屈唔到直塞
同巴西防守好勁的

回錯

姐係去錯地方

第1次轉生

係咪呢層捉轉生獸

去打漆黑18樓好似升得好慢

去買啦

打返魚會唔會快D?

導航係.. 但我因為睇左小小攻略我自己係隻甲甲既面前捉 應該都得

堅慢... 把握離線掛機時間 幾個acc一齊掛啦

如果清得快都係雷啦, 地10騎綠虎60敏全攻渣精靈弓. 我怕死點左40血
110lv都打到500-600

幾lv轉 有無解1.82

全解

收咗隻黑人龍
升完得4.97

命中率如何？

咩係1.82

個人感覺黃人龍有用同值錢d

正常唔會高 但如果成隊地弓清得好快
一般好多人組隊要求700弓 姐係要打到700 左右

1.82 版本任務
解哂轉生 人物能力點會多d

黑粉都係睇樣 實用性差

如其要黑人, y not機暴

仆街D離線隊成日都一陣就完

係愛呀

咪臭係

最仆街係我做組長搵人
就次次冇人黎

依家諗往集資買果個袋抽金虎
抽唔中就

點睇
博唔博好
應該可以買到6-7個

用邊個修改器

Ching please share

就係搵唔到

點樣可以安全上18樓升lv

加加成日有人係頻道叫帶新手坐飛機
你加左佢就可以坐到去14樓
然後行上去應該算係最簡單
或者留係14樓打埋肉save 係個度以後次次可以番紀錄點上去慳唔少時間

點開AC 上官網開完入game又話未註冊

遇到怪登出登入咪得

又係你

入隻game登入位置都可以開到

一早話左又係你
我講先的

我初初唔知你邊到見過我

其實我係想問點過守護獸

用偷渡法好似得

直得掂

有咩任務王唔夠打開HELP就會有人幫你的

唔好打啦.. 搵人帶你飛上去啦..
加加線 成日有人帶

要比錢

你雙開刷1-2次就夠比
/2
走數
去到跟往立即登出

你幾時會on, 我帶你

我有隻人物掛緊係加加線薩村既寵物店
ID: 南王
騎藍狗, 你可以加住我先or交換名片
我轉頭咁岩望到送你過去然後你留係個層打漆黑肉~

我不如快d解左4大先

捉金沙要100活力 On9

講多d

呢d成長唔會太值,
要升到上130LV先值D錢,
拎黎做刷樓寵, 但如果係咁我會比較想用金飛

玩石器m 玩撚到覺得自已on9，好彩見到呢個版本，新手入坑有咩注意？

利申：玩過石器

我覺得都值兩三千金
除非你有咩想換, 我覺得換金唔抵
因為金交易扣10%手續..

要注意既野太多...
但事實上唔難升, 係2.5既時代
方便升LV, 最好地10,
主要點攻擊力,
老虎唔限色可以隨便騎 唔洗學
忠100自動騎. 但有d新角色可能有限制

一開始點做好？村門口升lv? 定係邊做任邊升

唔好玩
2隻都係咁上下

入game問你係新手定老手
老手就無咩特別, 但有個石像可以開黎幫手升,
咁其實頭60lv都會變得好易升

新手既話就有D任務可以跟住做, 咁頭10LV就變得簡單D,
同埋有多少少石幣

唔係掛, 我成日周圍行都見5.0X既賣得唔貴..

世界頻道叫啦, 個個檔都搵水魚, 我早排係世界頻見有人放隻綠暴 1800金..
見到幾抵下買左, 雖然得80LV

想問下石像係邊個位

係身上面個舊

見到了，但有時佢話條路線唔比用，係咪有限地方？

我未見過你講既情況 不過我通常係行到升lv個地方先用, 因為行緊去既中途我都係用自動逃跑

原來中咗bug, 重開冇事

BTW, 有兩部電話好重要

邊隻綠虎好啲

得wechat.. 唔敢開TG, 上次同老虎提左一下想開個TG就變臉
wechat 開group有無巴打有興趣

無7敏我個人唔會要

可以睇排名榜同自己隻虎三圍差幾遠,
我個人好睇血量, 我會揀上面, 但就咁睇我估上面最後出到黎應該都係4.7X..
我覺得都係唔好咁在意三圍住啦, 岩岩0轉, 注重有咩用阿~

岩岩上面po左相 5.208

無追po無留意到, 不過因為自己想試下合成所以自己開左個家族自閉緊,
遲D入

有無家族可以加？自己一個自閉玩好悶。
想知點先可以貨金，我無WeChat戶口，有無其他方法。

如果無大陸支付寶同WECHAT應該真係只可以用ITUNES版去買
23蚊1800金,

見到2954 full左.
如果巴打有分身OR仲想搵族可以入我個個,
編號 3041, 第305頁, 兩登派膠商會

有冇人可以比隻金虎我
冇記錯黑髮好似係騎金虎

入交先

入族先

呢到無分

我都入左
我叫 ICQ

紅藍綠都騎到
金虎好值錢新手唔洗諗住

已申

有無課金教學
wechat 同支付寶香港都用唔到

其實玩玩下你會發覺金並唔係真係咁值錢
課金想要d 咩?

想買滋5甲
同年獸

用金買好似唔抵

轉屬

幾多金到

btw 啲人叫賣既價錢 係RMB 定係金

最平好似見過狗年4萬金
睇得出嘅 幾百都係rmb啦

想試但係以前完全冇玩過石器,
會唔會唔知做乜9 ?

唔駛錢 咪試左先算

呢度只係得滋4架咋
年獸唔好用金買啦. 直接同人收抵D
我就當係馬年, 最平400蚊人仔, 400人仔最多都係得50000幾金only
呢個金數一定買唔到

有冇GP

賣700有無人會有興趣要

700金
利申冇玩
你隻5.20都唔過
接近屍體質數

哦 人仔5.1都賣500人仔啦
135級要埋個樣係咁上下 仲想我點

應該好難搵人幫你接到課

已經無乜點玩, 好悶

玩左幾日玩到火滾就冇玩
特別係離線掛機
仆街明明招人話15小時
點知1-2個鐘就88左
跟往又要ON99上線回活力

大陸狗好多都睇都唔睇清楚就踢人
所以我都寧願自己做隊長踢人

自己開隊唔知點解冇人入
而2
又會第2個問題
D人打打就走左
跟往黎個上線既
總之好難頂

半棄驚狀態

已棄搵隊好煩

唔搵自己又唔夠打
最後直接88

都係玩番電腦算

咪就係

你地冇隊同我講囉
我有2隻地人長期係度

棄左半個月

我係講離線隊
一提我就火滾
有次我上左睇下順唔順利
仆街個隊長冇離到
頂唔順

收咗隻水人龍屍 洗咗1次就有5.04
都算係咁

有冇巴打可以比隻人龍/騎寵我？

點解100忠綠虎騎唔到？